★Good News!! 175 吉利汽車10月總銷量按月增長15%

吉利汽車公布，10月總銷量逾12.5萬部創新高，按年增長30%，按月增長15%。期內出口量按年減少32%至758部，中國市場總銷量增長約31%至近12.44萬部。

集團今年首10個月總銷量約95.22萬部，按年增長約72%，並達全年銷量目標110萬部的87%。

$50 soon

等睇跌

u are blackstone

好消息出貨 no hope

沈大師話齋現價已經反映業績，
呢個消息一早令175值廿幾蚊 你依家先入係睇好佢第4季會再有增長

唔好搞錯慨念

反而992聯想現價尚未反映
基本面好
可以趁低吸納

腦魔請參考

老貓，我信你呀！你有三日走鬼嘅機會

研究幾時入市 唔好搞佢大佬

992 is IT

I hate IT

老貓點睇絲襪會所？

[url]★支持IT 轉買高偉電子！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

老貓可否不要搞吉利

聯想轉咗做個人電腦業務為主
Laptop製造商
同工廠冇分別

真心可以考慮下

買qq啦，牛牛升到爆

支那？

10年前有timway仔(添達討論區）講過

信巨乳

老貓有冇興趣入行做財演

又係你

支持老貓做財演
可以脫貧

沈大師買親都輸 但係可以住黃埔 你知唔知點解?
因為佢正職係鳩up老點人買野

腦魔你都有咁既潛力 你做財演包發達

U again